共產黨就有八千萬，非共產黨嘅有十三億

只要非共產黨員每一個人負責殺一個共產黨，共產黨好快就會滅亡

但共產黨黨員有槍，炮，導彈等

非共產黨得巴刀.........人地1個殺100個人都得

所以目標定係好低，
13個人先殺一個咋嘛， 唔使急